现在我花45分钟喝杯咖啡，吃点早餐，看看雪崩报告，然后就出门了。 黎明巡逻的权威指南|外部编辑| 2020年10月16日|外部在线 
 没有人希望每次打开食品柜时都被零食或亚麻制品淹没。 最好的垃圾箱和篮子，使您的食品储藏室完美组织|PopSci商业团队| 2020年10月13日|科普 
 如今，当有重要的事情或“新闻”发生时，网上铺天盖地的内容会让人们不知所措，让他们比以前更不确定发生了什么。 我们的错误信息问题将变得非常非常糟糕 
 在托马斯大火横扫小镇周围的山丘后，雨水导致了一种泥浆雪崩，威力如此之大，它卷走了整块巨石。 加州野火可能会让位于大规模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大众科学 
 在一场毁灭性的雪崩切断了员工和客人与外界的所有联系后，随着公司食物链的瓦解和办公室政治的致命转折，怨恨暴露无遗。 9本新书在九月读|瑞秋·金| 2020年9月1日|财富 
 杜克是个秘密的纳粹分子被铺天盖地的报道曝光了。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 72岁的德国人霍斯特·乌尔里希(Horst Ulrich)和一群朋友在一次徒步旅行中看到四名尼泊尔导游被雪崩卷走。 2014年10月20日，尼泊尔最致命的雪崩完全可以避免 
 这是曼哈顿下城的雪崩，达到了里氏2.4级。 韧性城市:911后的纽约|约翰·阿夫伦| 2014年9月11日|每日野兽 
 在足够多的冲突雪花之后，雪崩就来了。 民主在国外注定要失败吗? James Poulos | 2014年8月31日 
 许多在山上工作的尼泊尔夏尔巴人目睹了雪崩，因为雪崩淹没了他们的朋友和同事。 珠穆朗玛峰的夏尔巴人有权利反抗|迪克·多尔沃思| 2014年4月22日|每日野兽 
 不管怎样，他们遭遇了一场雪崩，母亲被埋在下面，孩子再也见不到她了。 《动物故事:配图》弗朗西斯·c·伍德沃思 
 当我们切断地基时，他们担心震动会使其余部分松动，引发雪崩。 《白色沙漠》考特尼·莱利·库珀 
 谢皮正以他最稳重的姿态绕过谷仓的角落，突然，大眼睛的雪崩几乎踩在他身上。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟 
 我们认识的一个人被降下来的雪崩夹住了，被移动的山体卷下了山。 人类的摇篮|W.A. 老土 
 在一个特殊的地方，由于峡谷的特殊构造，每年都会发生巨大的雪崩。 人类的摇篮|W.A. 老土